台灣教授明居正建議我地要長期戰, 唔好諗一次性end game

超簡短節錄
香港對中共好重要
暫時全世界睇住香港
唔會有64但係可能會有人受傷重傷甚至有少數人死
因為恢愎社會秩序, 有人死但係西方唔會制裁中共

佢建議我地要長期和理非, 中共唔會輕易讓步, 要鬥長命
所以唔好諗一次性end game

我建議大家一齊響應星期五,日, 全民儲錢日
大家減少消費/只係去良心店鋪消費

大家都知道, 美國9月又加關稅
經濟真係唔好, 所以大家要慳D洗
為應付經濟寒冬, 請大家織菊防基
請大家支持 星期五,日 全民儲錢日

認同既正皮, 推post, 分享宣傳出去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔係有勇武送頭，運動熱情早就凍左

佢今次真係幫到出口

推

佢夠話林奠會俾中共暗殺啦
殺咗未？
呢啲所謂專家
咪又係大包圍講一堆嘢
唔中唔出聲
但中咗就有人覺得佢好勁
佢係好熟中共歷史同行事手法
但對香港人完全唔了解
對香港局勢都係似懂非懂

佢只有中共果邊可以睇
同陳雲掉返轉
陳雲得外國關係值得睇

真係覺得end game嘅人 係中左政府圈套
想激起兩邊 加強對立 好易會行差踏錯
各位手足 對抗極權預左要長期作戰
留得青山在

我覺得佢講既長期和理非好重要
黎緊美國10月底先會立香港民主人權法核彈級助攻
一次性end game就會令中共讓步咩??

咁個金融中心仲要唔要

唔關事啦，佢本身真係有料

只係中共既政策好多時都係unpredictable
原因有好多，你估唔到佢地諗乜
1.中共權鬥緊
2.消息難以外傳
有好多消息都係探子傳出黎，畢竟佢本人就不在中南海

係
依家急既係中共

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請大家記住急既係中共10月1日

我諗佢意思係幾個月啫

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

10-20年？
呢件事一完
保證中共會全方位改變香港
就算無集中營
所有人權自由都會受到超高壓
尤其是傳媒、醫護、法律、教育幾大界別
都會有文革出現

班農訪問
Steve Bannon: If There Is Another Tiananmen in Hong Kong, the CCP Will Collapse | Zooming In

經濟戰啦

你認為美國立香港民主人權法只係做下樣?

而家要拖死老共 佢地係勁撚急 所以要我地end game

呢個係研究共產黨嘅權威，大家有熱情之餘，頭腦亦要冷靜，聽吓人地點講

仲有成個月先賀國慶

有撚排玩

法案係可以令香港變相獨立

要keep到長期儲錢日,不合作運動,集會遊行最重要

就算佢用緊急法唔比和理非遊行示威
都要keep住儲錢日, 其他不合作運動

無話佢無料
但唔好當佢講嘅嘢太重要
香港人可以頂到咁耐
唔係靠咩專家軍師預言
係靠自己靈活變通先維持到
呢班所謂專家
次次講到尾咪又係想叫香港人休息、暫停
準備長期戰乜乜物物
根本依家發展就超越晒班專家預測
我淨係問一句
有邊個嚮最初會估到
香港會有超過百萬人上街？
無
個個都只係馬後炮
香港未來係由香港人創造出嚟
而唔係靠乜乜專家預言出嚟

順利立法先算啦
變數太多

end game對中共先係最有利, 佢要10月1前搞掂喎

我覺得個運動慢慢轉和理非同不合作運動都幾肯定，其實呢幾次街頭抗爭你地都見到我地損兵折將但係咩都換唔到翻黎，其實個人真係幾down

唔好end game, 勇武都要be water
最重要be water 阿

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

點解咁講
我追開明居正，佢今次只係將過去一個月講既野整理一次，無新point

唔好聽講句 長期戰？講雙普選都講左廿年啦
人生有幾多個十年呀

一直都係持久戰！
Be water!!
唔好硬打送命！

其實係樓主會錯意
明居正係話如果大搜捕拉左二萬人，無哂人上街，到時就要轉戰線
而取勝關鍵係意志力，因為中共都開始收緊皮，要同中共鬥邊個放棄先

be water先係最重要!!!!!

咬到２０２０

要同中共鬥長命阿, 可能要鬥十年廿年架
大家留番條命睇光復香港既成果阿

佢一直都好客觀分析
但係今次最尾比左方向

同意

同意
搞番一兩年有機會獨立都唔奇

等睇外國出手law 遲定早問題
但香港要堅持抗爭

香港經濟都未冧

end game =經濟冧

但中國會死先

其實香港政府做乜都無用
件事可以Keep到兩個月
坦白講
主要唔係因為示威者做啱好多嘢
而係因為警察同西環做錯好多嘢
認真諗返
每次件事差唔多要降溫
警察或者西環是旦一邊
硬係會做啲逞一時之快嘅蠢事
令件事繼續炒熱

講長期戰的都係鬼
我地要一場決定性戰役 一口氣大規模摧毀對方的軍事力量

明居正係法輪功核心人物

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

土共怕你長玩多d. 佢地不知幾想手好似64 end 你game

本來就有心理準備玩持久戰

End game都揀十月一喇
國慶變歷史血案
咁先係最有價值既攬炒呀

趕住endgame 係中共
10 1 前清場

係,今次能靠撐到人時今日,係靠勇武既手足流血流出嚟架。
功成之日,勇武當加冕為王。

好聽過 劉細良

短期目標定係10月底,11月
儘量去參加無成本既和理非遊行, 同埋儲錢日

agger
佢好了解中共
但佢唔了解香港人
上次話眾籌背地裡有人捐三十萬已經錯到仆街
響香港籌錢有幾難
聽完今集淨係覺得佢一啲都唔了解香港

兩星期前又話林鄭會好快被殺

推上去大家睇

下 我冇聽錯？

依條友唔係舔共，但都係大中華膠嚟，佢講既野，大家自己諗下分析下

持久戰！

推上去比大家睇

根本就係長期戰
你地唔係以為所謂勇武升級可以推翻政權下化

武力點升級都係唔夠土共打

Push

又吹奏一陣又比人屈係共諜

大家諗下邊個急d就知應該點做。中共等水用，我地拖到佢支爆就得。總之任何關於利益輸送，泵錢上中国嘅議案全撚部拖死佢就得。等中共自爆

唔好再推
明居正係法輪功大紀元個邊核心
真假難分

暫時要拖到10月底美國立法, 呢樣肯定係真既

撳個核彈發射制

係有道理
不嬲要長期抗戰，等香港經濟拖臨，等中共唔可以再靠香港
中共而家俾美國打到死咁濟，自己糧食又因為水災，豬瘟，又有蝗蟲而搞到無咁濟
自己又爭人錢勁多，短債上兆美元
年底基本上睇到個效果，唔講遠講近，香港少左好多中國落黎旅遊，酒店又平晒，藥房又爭好多間
今年gdp已經係0增長，基本上黎緊股市會大跌，失業率上升，到時候搞埋樓價

佢地一日未走撚曬資 一日仲有利用價值

死左條片

自膠

以年計最少

林鄭任期都去到2022

呢個教授由六月講到依家基本上d嘢都中曬
可以youtube search下佢講d嘢

起碼1年
小小決心都冇仲諗往光復香港

機場月

正解，我地冇deadline，係政府急住10.1前姐
冇必要被帶風向獻頭，起碼10.1先大搞

慢慢來 玩半年
拖垮佢經濟金融中心地位
攬炒！

其實我有諗過10 1過後先大清算

佢只係捉示威者唔捉黑警既話
會比子彈西方打人權牌喎

仲有再送子彈比台灣菜英文喎

論述基本正確，但結論錯。
和理非並唔係唯一既方法，而係各方面分開做。
今時今日已經冇一個所謂既必然既正確方法，只有遍地開花，才是正確。
例如起底本身都唔係一個和理非做法，咁唔通需要停止？

正評 推

到底end game論係邊條柒頭講先
好多真心膠真係信到十足

鬼唔撚知咩, 而加係 SAVE POINT / 止蝕位都未到

大家儲錢阿

佢廣東話咁好既

一直都係長期作戰嫁啦

聽左25分鐘

和理非

最好keep住送頭？

Tui

正皮

唔係，所以咪不斷升火法

推上去比大家睇下

其實個個星期和理非宗教集會，1年，已經拖低政府

講得好好呀，我地繼續努力吧。
記住今日係香港發生既事，然後努力為未來既香港努力

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

你地唔係以為抗爭真係冇成本呀....

中國的確強，而且佢地未出力。。
我地係呢仗行到幾多都係未知之數😵
91機場見，反轉港共政權

推上去比大家參考下

今日出左新片轉左口風啦, 唔好再推舊片啦

始終和理非最有效低成本, 因為要同中共鬥長命
仲有就係要比外國傳媒報導, connect 外國和理非

你同緊一個已完全封鎖用戶傾計 佢今次講啲乜

"今日出左新片轉左口風啦, 唔好再推舊片啦"
我睇左今日條片, 都無轉口風